支那急出薙刀兵 印軍或出環刀迎戰！

敵将、討ち取ったり！

真:現代戰爭

第四次世界大戰

演習用槍，打仗用刀

平時d飛機大炮係用黎打飛機

未有order正式開拖，打住近戰先啦

冇石仔可以拋

薙刀佢地玩唔掂啦，一陣發到自己友。用呢隻剃刀算啦

術士呢？

敵將 is doctor lee

金輪法皇大戰關羽

真心兩邊都on99

以前打清朝d英軍大都數都係印軍

好似好勁，練一陣已經可以一刀斷樹

敵sor is 李醫生

噴火佬點反擊

Yoga Fire!

都幾肯定拎刀衝去印軍嘅話, 印軍會先拍片然後開槍

其實佢哋係咪預演ww4...

垃圾解放軍換香港警察上去啦，一早開咗槍啦仲玩刀

起碼都要用機關槍，大炮，火箭炮等小型武器啦！最緊要雙方要發洩一下情緒，唔係好易谷壞

有冇血的紙

金輪法王

有聲

你最撚醒

印軍:

隻狼

斬殺先表現出真男人本色

邊到係印度
擺明日本妹

呢個係咩角色？

咩game黎

yoga fire

ww3幾時打咗

玩返冷兵器

印度表示

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

咩年代2020年喇
三國時代咩

愛因斯坦：「我不知道第三次世界大戰會用什麼武器，但第四次世界大戰的人類一定使用石頭和木棒。

血滴子

唔怪得之前話中國當兵成世都未開過槍

之前睇鍛刀大賽已經覺得好型

變左黑社會劈友

明顯環刀較強

有無youtube直播？
好想睇

雙方都有核武點會玩熱兵器

Final Fantasy 14

係打國內平民

Cls武林大會

WW4演練

壓制武力程度，正常，太耐冇打大仗，中印都係新手，又要打又要怕對方加大火力，國家層面上又未至於你死我亡，佢哋又冇精確打擊戰術武器。

認真，支那點解要打果度，值唔值得玩咁大

呢枝野好易打錯隔離 專用黎TK隊友 仲要咁多人揸住

Final Fantasy XIV 新職業 Dancer

電話禁極刀

入來就是睇呢張圖

直接開槍

In 駱駝兵 we trust

印度未出啹喀

唔俾用槍

好多年冇見過依款
估唔到仲有

想問ww3係咪完咗
我瞓咗好耐唔知道

細個剛剛生鬚，拎老豆呢把野用，個咀爆血

敵將 is 李醫生

啲支那仔要勁過
馬沙先有可能生還

唔係話n年前停火協定講咗唔可以用熱武器咩

所以日前先互屌有人開槍

支持！3萬精英快D去增援啦屌！

民族情緒問題，打仗可以團結國內人民，加強國家民族主義。

你諗吓啲小粉紅見到打仗幾開心。

手撕印度兵

你有冇聽過一句，ww3幾時發生同點打無人知，但ww4一定係冷兵器

呢隻刀據說可剃到好滑冇鬚根，但好易撻Q...

啱啱見到 sorry

一睇個風格就知係皆葉英夫

足輕

斬馬劍

交流下啫

敵將！is doctor Lee!

冇落foam?

據稱係最安全設計

兩邊都係擁核國 一開鎗就mutually assured destruction啦

Doctor Lee

其中一個甩手就⋯

D肌肉
Btw, archery 係poly 有冇被禁

用熟就唔會
利申用緊

隻你老母狼

a ball get

「第三世界」大戰

The Third Worlds’ War

Why this cm have voice .jpg

好撚型

因為之前印度夜襲成功
由1：1變左2：1
中國人想法 就算唔可以2：3 都要 2：2

但如果之後3：1.....

唔準用熱兵器
變返中世紀
用弩 弓 投石機囉
或者用非火藥推進武器,例如氣壓彈射諸如此類

角落頭抖音兩個字真是畫龍點睛

小朋友番去上zoom class啦

Chakram blade好似好勁咁

笑到飛起

可能把槍冇子彈，費時條友一陣發狂射死d官

用刀？咁搵陳浩南去幫手啦

有子彈架
不過要留嚟殺平民

咁不如射箭

叫金輪法王幫拖咪得

hunger game

冷戰，越戰，韓戰，殖民地爭取獨立

跳過WW3, 直接打WW4?

冷兵器嘅時代再度歸來啦
娘子 攞返我床下底支矛出嚟

AOE幾時可以加返香港兵種

D咩名句話下個大戰用石器時代武器打 原來係咁

講求信任同合作

三國無雙2020之關公災難

米癲拉會剃損

圓周100米嘅第四次世界大戰

咁快到中世紀

孫尚香

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬